====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Déléguant la restauration scolaire à un prestataire privé , la Ville consent il y a quelques années des aménagements lourds dans sa cuisine centrale , initialement portée en régie municipale .
Entity Name (Type) :: Ville (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ville (LOC)
Total entitiy counts: 1

